英文版Wikipedia都已經比中共滲透左?

英文版wiki顯示台灣係中國既一個省, 中國仲claim左台灣既首都係台北市, 而中華民國就claim台灣首都係中興新村

點解咁明顯既misinformation 成個wiki都無人清理? 中國幾時有claim自己喺台灣既首都係台北?台灣又幾時claim自己首都係中興新村, 明明中華民國實質上既行政中心就係台北

old news

要英文好嘅香港人多啲參與至得，
英文版對確認用戶要求較低，4天10次編輯，不過都要留意規矩。

推

Wiki邊撚個都可以編輯
所以其實幾個折被軍隨手改下成個page就亂曬
都說明Wiki戰線真係要人

因為中華民國嘅「台灣省」首府真係中興新村
但「中華民國」呢個政權嘅首都係臺北市

但你幾時見泛民、本土果班政客會宣傳？
排斥就會有
連維基戰線果班人唔少暗低都係撐親中果班，同政府班公務員一樣食古不化，唔會幫手。

長知識了

所以維基話ROC嘅台灣省首府係中興新村先啱
如果佢寫台北反而先係錯